成日聞到怪味係咪正常

最近成日聞到怪味
都持續左半年
但完全搵唔到源頭
而果陣臭味係好近 但近得嚟又未隊到埋鼻哥咁近
好似係包圍住環境咁滲出嚟

屋企比較少聞到 一出街就成日會聞到
無論人多人少 街商場學校定公園
都會無啦啦聞到 但唔係持續嘅
斷斷續續咁
前日仲沖完涼就聞到
係臭得嚟又有少少爛肉夾雜汗臭同爛屎味

起初我以為係自己臭
一聞到呢陣味
就會係咁聞下自己衫同身
怕係自己發出（明明由細到大都冇體臭問題）
如果有朋友係身邊會叫佢聞下我
佢地聞完仲話我好香（柔順劑同洗頭水味）

咁我諗可能係天氣太熱
太多人出汗搞到好多人好臭
但問佢地佢地又聞唔到臭味

除左聞到臭味 又唔覺身體有咩唔舒服
係見暈多左（但可能因為貧血底）
又唔覺得黑仔左有野搞

睇醫生同醫生講聞到怪味又好怪咁
所以想問下有冇人同我一樣
又有冇原因同解決辦法

做咩事

你隔離屋可能有死屍

醫生點講

好似係鼻屎臭

似耳鼻喉出事 睇醫生啦
問呢啲點會怪

我都覺
鼻屎都會有臭味
樓主有無撩乾淨

最壞情況腦有腫腫 快啲睇醫生啦

撞鬼？

True
我阿叔就係成日得自己聞到怪味
最後發現個腦can,跟住走埋

屋企少聞到 一層得幾伙人 今日先見完嚟 唔會掛

我日日沖涼都會清鼻屎架

好 咁我一陣約醫生 多謝你

好 多謝你

好我去睇醫生 多謝巴打

我睇完再update

我有懷疑過 但諗諗下唔好因爲迷信搞到有病都唔知 睇左醫生檢查再算

鼻炎？